# Что вообще такое коддинг на JustMc?
Почувствуй себя разработчиком майнкрафта, создавай мини-игры или воссоздай любимую игру прямо на сервере.
Кодинг в JustMC - как программирование, только проще.

Каждая программа состоит из цепочки блоков, каждый из которых выполняет набор простых действий, но вместе

Каждому игроку бесплатно доступны пробные миры, чтобы разработать свои уникальные режимы.
Не терпится начать?
Тогда переходи к [созданию мира](create-world.md)!

Нужна дополнительная справка? Посмотри сюда:

- [Режимы Creative+](creative-modes.md) (как попасть в режим кода, как играть)
- [Как работает кодинг](how-coding-works.md)
- [Какие бывают блоки кода](blocks/code-blocks.md)
- [Как менять правила мира](gamerules.md)
- [Какие ограничения](limitations.md)